\chapter*{Tài Liệu và Học Liệu}
% \addcontentsline{toc}{chapter}{Tài liệu và Học liệu}

Tài liệu và học liệu được chia sẻ Online tại địa chỉ:

\href{https://copy.com/v002eGcUNcmDfn6v}{copy.com/v002eGcUNcmDfn6v}

\textbf{Lưu ý:} Hiện tại Copy.com đang chuẩn bị đóng dịch vụ lưu trữ file trực tuyến, vậy khuyến khích mọi người tải hoàn toàn về máy tất cả những nội dung được chia sẻ trên đây, tránh trường hợp bị xóa, không thể truy cập về sau.

Nội dung khả dụng được chia sẻ tại địa chỉ này bao gồm:

\begin{itemize}
    \item Quyển \emph{``Cách học tiếng Anh hiệu quả nhất - sơ lược''} -- chính quyển này.
    \item Các học liệu cho người bắt đầu, bao gồm các mục tương ứng: nghe -- listenning, nói -- speaking, đọc -- reading,\ldots
 \end{itemize}

Tuy nhiên, quyển sách nhỏ này chỉ là bản ngắn gọn, chưa đầy đủ của quyển \textbf{``Phương pháp học tiếng Anh thần kỳ''} -- cùng tác giả. Quyển sách kia có nội dung dài hơn, bổ sung các mục về cách học, lịch biểu. Mọi người có thể tìm đọc.

Công cụ đáp ứng yêu cầu tiến hành việc học: một thiết bị số, có chức năng mở file âm thanh, hoặc/và xem file video, như điện thoại hoặc máy tính. Các nội dung có thể được tải trực tiếp xuống điện thoại, theo từng đợt, theo nhu cầu và lịch học. Hiện có ứng dụng Copy cho smartphone, tiện lợi trong truy xuất và tải file từ mục chia sẻ.

Các ý kiến nếu có, xin phản hồi theo mọi cách trao đổi thông tin có thể. Không giới hạn hình thức và nội dung trao đổi.

Xin cảm ơn tác giả \texttt{doremon} -- Phan Ngọc Quốc về quyển sách ý nghĩa này!

Các cập nhật nếu có, xin theo dõi trang lưu trữ nội dung biên tập quyển sách tại \href{https://bitbucket.org/xuansamdinh/cach-hoc-tieng-anh-hieu-qua}{bitbucket.org/xuansamdinh/cach-hoc-tieng-anh-hieu-qua}.

\begin{flushright}
\emph{``Học ngôn ngữ để sống, không chỉ để làm việc''}.
\end{flushright}

\hrulefill

{\bf Trích một comment}

\texttt{comale}:

Gần 25 năm sống ở Úc và khi qua Úc tớ chỉ có một mớ Anh Ngữ ``ăn đong'' từ trường PTTH. Tớ có vài chia sẻ về kinh nghiệm của bản thân tớ như sau:

\begin{enumerate}[label=\itshape\arabic*\upshape/]
    \item Hiểu, đừng dịch (word by word).

    \item Làm, đừng sợ nói, sợ nghe, sợ đọc, sợ viết.

    \item Sống, đừng biến tiếng Anh (hoặc bất cứ một ngôn ngữ nào khác) là một môn học mà biến nó thành một thứ tự nhiên của cuộc sống (xem phim, đọc báo, thảo luận...).
\end{enumerate}

Tất nhiên, ở một hoàn cảnh không thể thực hiện \itshape2\upshape/ và \itshape3\upshape/. thì cần phải tìm cách và trước tiên, nên học một lớp căn bản (nếu có thể có một cô girl friend xinh đẹp hay một cậu boy friend điển trai để ``học'' thì càng tốt :smile:)
